有冇人知邊度可以買Bandai迷你扭蛋機?

之前2016年出 但個陣無買到
上淘寶睇又大多數入人仔
想問下ching們知唔知邊度有得買香港版/日版？

Logon好似有

如果係指呢種既真係珍藏黎，
好細個果時儲，依家有錢都唔知去邊度買得返

之前見到元朗千色店有
而家唔知

補番圖先
其實指呢款

呢個淘寶仲大把 yahoo拍賣都有
我都有儲過 但大過咗就扔哂了

y拍果D又貴又唔齊,
真係好後悔以前無留意呢D野追齊佢

我好似有一部

我有部係床下底

以前出太多好難追得齊

比錢個度係寫5$定100yen?

竟然，前排先掉咗一大堆

玩具反斗城好似都仲有 暑假見過$499

荃灣熊貓酒店下面玩具店見過，400有找。

奇趣有

尖咀玩具反斗城好似仲有
四百幾蚊

奇趣？

thx ching

麻煩哂巴打

感激

買部真既

爭咁d喎唔係bandai

我淨係想儲pkm扭蛋機，
xy果期都好似仲有出，唔知去日本會唔會買得返

我見好多卡通都有出迷你扭蛋機，
但得pkm啲蛋係pokeball我覺得好過癮

最靚都係舊個堆 去到dp都唔錯
最正係以前仲會有圖鑑 扭蛋